有冇巴打覺得比嘉愛未好正？

正
i套套護士都有睇

好正呀

結衣 最高

米雪正啲

佢喺我們的存在個學生look好正

侵仔又有新歡

樓主25
好撚花心

不過佢對腳幼得好誇張

What do you mean

返屋企睇下先

風馬牛不相及

人地叫比嘉美…………

Gfable

正到

識貨

Agger

有

邊個負評我

係幾靚女

鬼妹輪廓

唔係幾啦已經

咁新垣結衣呢？

終於有人開

鄺文

鄺文珣??

不錯

我

都唔錯

世界第一

日本最正女護士

佢拍gto好正

5年前已經J緊

花心

其實佢真係幾正, 不過好似冇咩人提

因為唔正

On9

早著先機

Agree

正

戶田都唔正

屌
我同你越行越遠

俾負評係咩心態

侵快啲正面回應

咪應咗

唔應我

比嘉同結衣你要揀一個 唔準花心

江欣燕

我地分手啦好無
我覺得code blue 1嘅戶田全劇最靚
宜家唔靚

係好撚正

Yes

呢句真

Vote for 比

Why not both

不過戶田啲狀態返緊嚟㗎啦

噪巴

皮已正

Season one 比嘉》結衣=戶田
Season two 三個打和
Season three 結衣》比嘉》戶田

我都覺第一季佢好正

季季都正

女人老左仲點靚

比嘉美真係好普通
淨係同意season3

比嘉愛未=好正 新垣結衣=正

唔好撩事鬥非OK

aggre

即係侵心目中結衣唔係第一啦

結衣第一季個髮型唔掂

我依家先發覺有兩個侵

樓主花心

認同

對你好失望 仆鳩你

細細個睇cb1已經覺得佢好正

唔好

我唔知點解佢可以改一樣嘅名 好噁心

究竟邊個打邊個

請認明正貨

侵

Disgusting

推

兩個侵 應該本身係藍字 之後再改性別 結果有bug

唔知呀

應該兩個都咁花心

花心黨黨員勿內鬨

係嘅大佬

搵人試吓用呢個方法再改名做Donald侵

咪話我唔益你

笑死 啲圖點嚟

我都想知

咩劇? 死亡筆記?

魔女裁判

拍av

Dllm

you see
大家都係咁認為
侵唔好再 我喇

求番號

有冇似佢既av女優

成功帶領正確討論方向

拍av 都唔算特別靚

冇

同佢好姊妹即係我老婆新垣結衣比差少少咁囉
btw 成個post d人熟口熟面

hi treebus

係咁改名唔認得

認冧巴吧

認你啲[black]膠[/black]post

已經mark低晒花心黨嘅名

我以前係高登開過post

前輩

傻西

隻腳好似仲係好瘦好幼

科

菊姬

歡迎新黨員

做乜新垣結衣post啲人走撚曬出嚟

領袖魅力

成班過嚟bully我

咩劇

睇漏咗

係 對腳好幼

Chopped salad

係幾正嘅

愛屋及烏啫

吾系講你啊ching

你以為啦
比嘉黨天下布武

樓豬傻左

mon post?

一次過開日本女星綜合post啦屌

不了
廢事有人po啲我唔識嘅 搭唔到嘴

係花心黨

劉+0黎?

ching 咩事
靚過劉+0咁多...

有冇睇比嘉ig新圖

上面po咗

其實我都覺得有少少似

少少啦

老左少少

唔老你就驚啦

非常認同
code blue
doctors

原來有新相

比嘉好正 好有媽媽feel

咩媽媽

姐姐feel先岩

係
想俾佢瘋狂照顧

野菜一定正過比嘉美

同意

有啲王心凌feel

一睇就知賢良淑德

江欣燕feel

又啱

code blue 1鐘意到依家

Keep得好

冇錯

啱呀

佢好有人妻feel

我後宮

Agree
個輪廓好靚

係都張鈞甯啦 王心凌真係差好遠

個名好怪

護士look 最正
不過 現實邊有咁索的護士

唔理啦

邊度怪

睇doctors個陣愛上左佢跟住為左佢寫真都買埋 嗚啊！

望過一兩頁
係咪成本都係白面紅唇

柒

圖？

好正喎

辣殺 野菜>呢個

天地人

你終於拜到菜菜裙下

佢花心開
利申菜菜都係我後宮

成日自稱係結衣老公但係又想開後宮
人渣 斯文敗類

可惜冇咩興趣睇

比嘉世界第二

Who第一

新垣結衣

Ok
駁唔到

侵呢啲問題都要問
好低質

測試下邊個花心

you lor ching

so

花心黨黨員切勿內鬨

黨魁

結衣>菜菜>比嘉>大面

邊忽斯文？

比嘉keep得好好

認真post 米搞事

個名已經夠哂花心, 同某三字頭會然一樣

大面 普通料
Btw 比嘉>菜

之前大面好正

agger

村姑

Agger邊part

白石嚟踩場

米搞事😅

幫你維持秩序牙ching

丁過

四眼fatfat

覺

好波

?

侵好咸濕

車

咸濕仔

字面意思

推車係一種車

幫推

黨員

條女真係好正呀....

兄弟

推 支持侵豬開po

做後宮嘅話唔錯

比嘉=我老婆

cap咗

有冇睇今日嘅金曜日の新垣さん
結衣bb 好正

原來你都係兄弟

Mark 低晒會員編號

#9248

想睇比嘉擔正緊係睇最強名醫啦

第一季最靚

第二季套劇打燈光同化妝㭍過第一季

第三季唔記得

不過可以幾肯定比嘉整過d牙

你都知比嘉美根本唔受歡迎～～

Ching吾識字😰

吾你老母

成瀨心美BB 都正過你個比嘉美

邊個係成瀨心美
明顯我比嘉大勝

米搞事😑

成瀨心美都唔識
你係gay?

吾系個個都睇甘多av㗎ching😅😅😅

原來係av
Btw比嘉大勝

比卡超仲可愛

比卡超咩黎

點解秒回

咁啱見到

ching👍🏻👍🏻👍🏻

做乜成日 我😑

塞條腸入佢個口

我地幾時岀街

應該調返轉
一齊去日本搵菜菜好無

比嘉呢啲香港大把
二月去日本？

地盤男神

侵實屌死你

結衣：你個賤人！

三心兩意

你阿媽黎

一齊捧菜菜好過啦

菜菜

好似咁

芝麻

比人捉到

Vote for higa

睇code blue覺得佢好正
仲有咩劇必睇？

聽講係最強名醫
都係做護士

返去推你嘅hkt48啦

真係同新垣結衣一樣似阿姨

你講乜野話

我都係三心兩意嘅人，大家飲杯

大家都系花心黨，米攻擊我結衣ok?😡

邊有人攻擊

真野巴牙

原來花心黨地下基地係到

不了, 結衣咁專一對我, 我都要專一對結衣

ching米ff🙏🏻😅

駁唔到 ?

其實依加code blue 班新女都好正

新木>>>>>>>呢條女

新木>>>>>>>呢條4眼女

比嘉>其他

原來花心黨會址係到,等我呢個資深黨員打個招呼先

新木

邊忽正
Btw唔好po相污染我個post

結衣>新木>其他

結衣>比嘉>其他辣殺

agger 新木bb

你唔夠花心

因為新木靚女

比嘉> 新木

比+

以前嘅戶田 >新木>比嘉

我新木 結衣 戶田 hkt Aya 珠 麻油 數之不盡

我都唔係好多姐

深入民心

冇錯 花心黨三巨頭 三叔 異教徒 fan

麻油

黨魁 Donald侵 In 侵仔 We 7s

朕嘅妾侍有好多位
不過王后只得一個，就係新垣結衣bb

In 侵仔 We 7s

等你數盡先同我講

米雪

no human care me

me no human

hi forba

明明個個都理你

dont be so rude homie

新人留名

大大力

Love and Peace

小稻稻

想改名你老味要等30日

我地依家係咪有3個類型既結衣post

here is 花心集中討論區

大post同青山囉
邊有三個

好名好名

即係問緊比嘉愛新垣結衣未？

愛結衣就要愛埋結衣嘅朋友

仲有依到

today bra no care me

暗星唔識

你個名
好貪心

好耐冇見芝麻巴

Hello

秒回

me2

樹bb

依個post好多熟人

yo homie

係到獨佔結衣個西 瓜先

侵想開第二個post

100歲個 post 大家點揀
利申：揀唔落
女性全盛時期12-40嘅三叔點揀？

過40歲真係好難揀

震撼鮮師

角

球大

未睇過

有咩劇值得推介
除左cb

遊巴

Today son

btw cb3唔推薦

我都唔知 不過我遲啲可能睇サムライせんせい

有冇角色係做人老婆

利申冇睇過

你地唔係睇crisis 咩
有新木

有無睇過terrace house？

冇睇過

新木bb

有筧美

100正評

咁就要睇

不過係類似真人show咁

我自己都未睇

Fan巴好得閒

扮工

侵你都不遑多讓

羡慕

筧美正

自己出去開個 有冇巴打覺得筧美xx好正？ 啦

冇你咁花心

五十步笑百步

我專一結衣

依到邊個唔專一結衣

ching sick ball👍🏻😂😂

令一個人嚟喎
我啱啱先cd rom上水

分心既極致

咩叫 ching sick ball

花心到要分一個人格出嚟

又開post

Link?

你牙😅

比嘉

好靚真係

搞咩

好true

係

你轉得太快 我跟唔切呀 侵爺

明明就跟得切

素顏黎講 真係靚

話晒都藝人

不過po素顏係咩心態
堆字又睇唔明

好有女人味

咁都推到20頁

正呀

又係結衣嘅fans

俾面你咋

出返去囉

ok

好惡

code blue有睇佢
而家好似都仲好正

第七同第八 改名

我走囉

係 s1-s3都好正
第一季一出場已經覺得好正
同黑田喺直昇機上面講嘢 嗰陣

點解反而換咗個低排名嘅

後生可畏

DONT BE SO RUDE😡😡😡

HKT48個HKT 係香港電訊？

唔使你哋俾面我 要走出返去 唔使通知我 冇人留你

幾時都話呢個後生有前途

咁鍚返啖侵仔先

幫佢

侵侵

Fan仔 瞓啦 唔使返工？

埋先訓等著

睇唔明

好想幫侵侵

有bugs

嬲

係比嘉post貼其他女

#479

比嘉應該係屋企話哂事嘅人嚟，女強人

s me

S me

又推

1001

此post已死

本主席要守護花心 post 嘅價值

又唔講咩名

左到右：清井咲希、百田夏菜子、秋本帆華、玉井詩織

渣が

😃

姐姐味重

鍾意佢慢慢步入熟女型嘅韻味

獨佔結衣

獨佔左結衣十分鐘，依加獨佔比嘉先

結衣=比嘉>戶田

侵侵高汁

結衣贏個馬鼻

芝麻巴咁勇

ching 低汁

結衣第一
比嘉第二

霸氣男神侵

垃圾係到既

Cb1既戶田先係第一

結衣>咲良>Aya>太田>松岡花>戶田

筧美第二
比嘉第三

依舊嘢壞咗

筧美身材第一

正到爆

青筋

原來三叔真係因為唔可以鍾意大波妹所以嬲

傻仔

樓上咁多位ching
入得嚟呢個post就唔好吹奏其他女
尤其是大波妹

呢到唔係花心黨基地咩

你啱

你lo mo
踩場

黨員請尊重其他黨員嘅信仰

仲以為三叔

俾人 用咗個名

咩料

CLS

三叔j咗

邊個嚟

筧美

好有火
點算

好正

三叔D圖

Aya正喎

邊個打邊個定同一個人嚟

屌打結衣既佐佐木希都唔識

同一個人黎喎

拖侵出去斬

一定要識？

咁都唔識我

花心到玩換妻

差3個正評

野菜bb

圖呢

正常黨員：
三叔：

變左j圖post

花心黨質素

117正評

Hi 我係

差2個先過100

得兩張圖算係點

個po真係花心

利申 我淨係得比嘉同戶田

花侵

我淨係得比嘉cb1戶田同筧美

唔信
筧美 who 有冇圖

多咗1負評

我得結衣，比嘉，真野惠里菜，左左木希同菜菜緒

冇結衣

還我比嘉

原來我ig未follow新木

[img]
騎劫

個post失控

你地會點揀？
我會咁樣
老婆 -結衣
女朋友- 真野惠里菜/菜菜緒
Sp-左左木希
知己-比嘉

老婆 -結衣
女朋友- 佐佐木希
Sp-菜菜緒
知己-比嘉

100

老婆-結衣
Sp-筧美
情人-比嘉

老婆-結衣，Aya，咲良,麻油
女朋友-松岡花，指原BB
Sp- 筧美
知己-新木

大老婆-miwa
老婆-百田夏菜子、秋本帆華、清井咲希…數之不盡
老婆嘅老婆-玉井詩織

比嘉大勝

結衣呢

呢到好似有人 like 指原

不了

無呀 趁機會po出嚟

唔記得你不嬲都係咁

比嘉女人味
年紀細通常先會鍾意靚妹

老婆一定唔可以小過一個

「哪來的屎呀？」

麻油g

This ok?

乜嘢G話

三 叔 連 麻 油[black]g[/black]都 啱 ?

G7=神7咁解
利申卷一5**

新木bb 野菜bb 以前嘅戶田bb 比嘉bb

我老婆

麻油呢

_

真負評

咩心態

三

返工前一推

冇圖唔叫推喎

貼筧美

點睇山本美月

點解仲未爆post

奶媽筧美

飲筧美既人奶

呢個真係 變態

d milk fake ga!

Cls

侵快開post召集喜歡筧美既人

冇興趣

依個post既人係咪全部都係結衣post過黎

本來唔係
而家全部都熟口熟面

我開？

開你個頭

終於有人理喺我開嘅比嘉post入面post比嘉嘅我

好想瘋狂同比嘉傾心事

睇咗未？

又一暗星

暗星

暗星
聽都未聽過

係輕熟

侵你啲記性

根本冇認真睇過個list
見到啲名全部都唔識就冇興趣睇

三叔舊名喎

Agger Bl__jobs must be so comfortable

就咁訓係到,咩都唔駛做,由大姐姐服侍

諗起都

比嘉做老婆都好，可惜我有結衣

結衣=妻 比嘉=妾

原本想叫你去青山 post，但呢句的確係花心

唔靚

1負評
利申唔係我

你哋 好噁心

姐姐嘔落我到,我會用口接曬佢

呢張幾唔錯

+1

after b_______obs then swallow all

邊個負評Ayabb

太田奈緒

又邊個aya

奈緒BB會原諒我

我都覺

Many Dark Stars

宮島亜弥

Aya 算係啦

哎吔？

This

Locked And Loaded

Member Trump is so rude, anyone agger?

Me

又反侵

結衣老婆
筧美奶媽

Ching you wanna drink human milk?

Turn off the lights

You wanna Fight!?

More圖ok?

右 > 左

分唔到你邊句真邊句假
跟唔到你步伐

錯手撳咗負評

筧美早晨

早餐要飲杯奶

整杯豆漿俾佢飲

豆奶

好想飲奶

屌 post錯女

屌

屌 擺明特登

飲啦

咁都推到35頁 成班

里帆bob

成班咸濕仔

俾你揀里帆定筧美

機會成本太大

有冇巴打覺得比卡超好正？

女朋友：

垃圾追晒咁多頁？

有冇失血嘅症狀

湯盈盈

好似

有冇巴打覺得湯盈盈好正？

啱你

屌你

又吉岡

我嘅松岡花BB好嬲

叫錢家樂嚟找我晦氣囉

都係筧美好

除咗結衣之外 其他都冇興趣

真係

新木優子>>>>>上面班暗星

依個都唔錯

To 三叔：內有 Sakura

你自己花心就唔好諗到我咁心邪

好花心，對男人有興趣

00

新木ig好多相睇

契爸唔易做個阿彩姐姐

Post 2 叫咩好

唔開

唔明

一槍射爆你個頭啊

依套

To 三叔：內有 Sakura（非植物）

點解

次次啲造型都咁正

仲有嘢好傾咩

有好多題材喎

例如

奶媽

吉岡

戶田

筧美啦

To 三叔：內有 Nao Sakura （非植物、非彩木咲良）

又棍我

唔明個笑點

總統先生無睇契爸唔易做?

冇
聽都冇聽過

真心推介集集都好感人

有幼齒愛菜

愛菜醬

有無愛菜圖

得我一個唔識

幼齒

FBI

極危險

6

愛菜醬❤

好柒

好有女人味囉

佢ig up 左勁多相

結衣Canada

個笑容大家點睇

咁快39頁

預備開新post啦
有冇巴打覺得XXXX好正？
你睇下用邊個啦

筧美和子

白滑

今

ching 米jer

米jer住禾吾放牙

幫手諗諗post2咩名好

筧美好波

大

新木優子

佐佐木希

決定咗
有冇巴打覺得比嘉愛未好正？（2）

dnlm 獨裁 吾幫你推

Post 名： 侵's selection

決定了

包括結衣

No ，結衣點都係第一

愛菜＞其他

四眼

型仔

玩嘢

今舖真係爆post

下一個用乜嘢名姐

4眼真係幾靚仔喎

(2)囉
有冇追post㗎

係型左啵, 第1季個陣on9仔樣
不過第2季有鬚最型

cb 3條女都開post你咩意思

巧合嚟

佢花心開

有咩新post

不過幾個post都要入好忙呀

黨員切勿挪用會址作私人用途

你係邊個

我襟兄弟

有冇巴打覺得比嘉愛未好正？(2)